一齊唱衰香港

仆街林鄭唔封關，成班大陸人借香港做跳台出國，與其比大陸人玩殘香港個名，不如香港人自己先要求人地封左香港。只要有人肯封，變相外交以及成巴車落林鄭到。

我好想睇林鄭又要周圍同人解話唱好香港。人地封關冇得話干涉內政